有冇人都係唔鍾意啲老師比tips?

啲老師講邊part邊part係考既
讀書好似就係為左考試 其他唔洗識咁
又唔知温唔温埋其他
咁我唔理佢照温哂全部 其他人就係温tips 到最後真係全部出哂tips既野 咁我咪好傻

但可惜總會有人比埋tips都會考唔好/唔合格

咁你咪比其他人背多好多野 識多好多野

一入職場就贏在起跑線 賺哂啦你

個個都想學野咩
淨係想要張沙紙炸